內爾馬呢啲算唔算好員工

抖夠復出實交到貨 打拜仁兩場carry
幾年前仲有場6:5反cup psg
做人方面仲有義氣 唔會倒戈之前大哥
場外又funny 上年決賽拎住個Bose入場 勁多花新聞
為球迷提供歡樂 都唔知啲人反乜

內爾馬

內你老母馬

内马尔呀內爾馬

Nilmar 定 Neymar?

帕爾馬我就識

笑乜？

係唔係好員工我唔知
但一定係好哥哥

一到三月就射波仲好員工？

沃爾瑪我就識

好哥哥定好細佬

尋晚carry拜仁，一路令場波充滿刺激感，作為球迷十分欣賞

佢最尾拎到歐聯既話，真係正宗打工皇帝
唔想踢個幾場就詐傷唔踢，球會都奈佢唔何因為要靠佢吸金
但一認真落場又真係交足功課
一路歎住幾年一個歎到拎歐聯